# 特定商取引法に基づく表記
## 事業者名
うに工房　代表　伊藤 武司
## 連絡先
takeshi.ito@bottegauni.com<br/>
本メールアドレスではシステム・サービスに関する問い合わせ/サポートは受けられません。

## 商品等の販売価格
Standardプラン 月額10,000円（税別）<br/>
Premiumプラン 月額20,000円（税別）
## 送料などの商品代金以外の付帯費用
なし
## 代金の支払時期
毎月月末
## 代金の支払方法
Pay.jsによるクレジットカード決済
## 商品等の引き渡し時期
オンラインにより即時
## 返品の可否と条件
返品は受け付けません

※上記以外の事項に関しましては、お取引の際に請求があれば遅延なく提示いたします。